[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3065)

我

slow

打緊機

樓主著名三毛唔上街，大家認住佢

太陽神 456吧

bot

真 仲打機

夜晚出 好能熱

雷神比人秒goal

見撚到個咩咩莫拉就想搭車番屋企

1C

白

援交睇下頂唔頂到

呢場超重心
愛媛+1
進取可要win

btw 請大家一齊出黎保衛家園

雷神比人屌打

11.5s

已買
PS: 零信心，鳩買

最後300食飯錢

買咩好

節奏好快

買飯

你岩既

我了

柏狗一球盤
W 和 L
-1 1 6 12

緩交妹受讓幾穩陣

踢成點

55波

柏雷24

全黑又黑

被禁屌

一日未完場都難講

太陽神24

Cls

雷神+1

24

比柏雷吹撚漲

0射

援交妹fg?

白衫加油

柏雷咩事

準備

愛媛機會多到

腰斬未

傻的嗎

直抽愛緩完全屌打
有2下差d入
我仲以為掉轉左波衫

三毛狗！！！！！！

有無得退飛

媛交4射2正 針

柏雷

想退飛

愛媛勁撚到

柏雷後防全部非正選

[url]比啲信念 柏雷[/url]

狂刷角啊🚩！！

。。。。。

真

本身買援交，上到黎啲人話要栢雷
希望唔洗豬

9.5b 點部署好

差d又入 勁撚到

仲敢買柏雷係咩心態

聽呢度啲人講

最後買左咩？

追得多柏雷發覺自己傻豬 今場買左下盤

拎啲錢去援交好過

又

好勁

2/2.5 入球細 已買

柏雷俾人禁屌

栢雷

補左緩交win

近10場2成贏盤率 咁我都仲追就傻鳩啦

入錢

半大未

點解開即場仲有人會買賽前深盤

開始賭日假越來越得心應手

針先

你係咪三毛狗

柏雷依條後防線好似日丙咁

大佬要左咩

有冇心水

唔係

愛交妹

前後唔多ok

射極唔入有撚用

半客24

補左主win 500

全黑here？

和點算

我屌你柏雷 又踢假

買左半主 希望快入

咁既勢和就抵輸錢

J2有真波？

讓1球作客都買真係反省下

是

有無人想我幫手GEL頭

買左上盤打算嗌下屌下消磨時間

角大定角細好

Fg係咁落飛

主快入啦屌

援交妹重飛到

買左幾多

栢雷讓1球？ 笑話

落低回後

屌 個鬼佬呢

而家波POST太少GEL頭友了，想幫下大家

即場7.5角大～

細注鍛練啦
之前有西甲 英超果陣我唔賭日假

有人買左緩交妹派錢盤？

主又差d入

半大24

太陽個邊鋒咩事 唔跑 唔跟波

一球盤

愛快入

真 打交

得返一個角盤代表啲咩

而家即場客勝回到1.8倍
買盤傻仔黎

掛住你d彪析

半大只需

系統出錯盤口調轉左

上星期我買左
中撚晒伏
對榜尾都可以贏波輸盤

屌+1明明派錢
上一上黎走去買栢雷
有冇人可以打醒我

一球盤 走地就黎落到平半都似

希望盡快有

0.5/1個半大都炆炆地，愛媛又廢，柏雷又散步

雷

波都未射過 等jump

cls

買柏雷入得錢

柏雷走盤算了 收貨了

jm9

傳說中的反手買波

似了 但我買左

今晚有歐國聯

比人屌到換人了

平半咁抵買

睇下點啦
唔敢講住

入佢啦

換11個都唔掂

南韓u20 晉 gel，有無買？

係立法會買波會易中d

柏雷仲係0射個下真係。。

有 -6絕殺

柏雷作客都無試過贏多過一球 點買

有得諗諗

換人了

愛媛入佢

主ng$1k

前峰受傷 愛

準備0:0完場

祝贏

好似你有一次講過
類似唔太記得
話咩我就唔信我gel一gel會影響個賽果

一係拿拿聲失波早d超渡我算啦

屌到完場真係會口乾

唐伯虎

好la，下次派你，記得提我

2C

得1c咩料

主+1，jc送$$$$？

2

愛媛

無入球啦 啲垃圾識閪入波咩

而家買客win仲好

54la 出多場水俾我推可以了

半場0:0 咪買0:1 0:2 ，不過我睇下盤多😂

no goal買左1.5k

主1射

之前的確有講過

今日無晉級買

終於1射 好感動

雷 sor

半大只需1分鐘

收到風，星之力與小星星有密切關係，所以無限$$$$

半主

求求角球雨

果次個結果係乜？我已經唔記得

雷 主導

買左半大已死

主能夠～

妹撚到

立即開啟假球模式

柏雷知唔知醜 比人射到成面都係都唔反擊

好撚廢呀 日乙波 唔識入波

現在係啦

鎻

距離考試完結尚餘10分鐘😂😂😂😂

半大立即開車

主隊莫氣

開始猜

取消日乙聯賽唔 個個淨係防守唔撚入 衰過阿甲

7.5s

客使用雷電飛鏟

愛狗唔入波等乜

半客針 上盤針 主勝針

半場0-0gel

再講多次 7.5角大

屌你老母好撚廢
成班唔識入波

雷火焰雷獸射球未

今朝開始全主盤win

3

3C

距離00完場仲有幾多分鐘

受讓但屌打人既感覺真係好爽

雷電射球

5分鐘兩粒 我即刻以後唔賭波

主快d入

主屌打中

雷電飛剷 得到一黃

講野好賤

太陽神 唔係咁樣玩野啊

有冇雷電角球

呢排成日賣分係咩事

買左上盤唔差左輸多注

愛屌打

唔半和得唔得

取消關注了

痴撚線，主中眉

係咪氣管有血

刷角

5c

中眉入la屌

5C

7.5s jump

宜家係假撚到被人屌打

2下頭槌都差d

買完7.5s即刻5c 好撚波

中柱

咁樣中楣變角

gel得

可能係真係廢

咁都開唔到6倍半主真是喊出黎

9.5b gel

爱媛讓返人轉頭都得

半5全5

last1min

+1

日乙3場差啲中晒全格
今晚再串 推舊錢上去\
派錢之路有你有我

11射5中 vs 1射0中 假撚到

lm

支持

雷電飛機

Lm

結束呢個回合

半客針

Lmm

柏雷又撚賭仔

唔記得了
試多次咪知

下半場出黎會唔同哂 劇本

7.5s要爆了
半場5角
角細24

Gel

屌老母 又jump

-6c

主win ok? 想補返上盤條數

最多咪走盤

有無咁好死

走盤夠

味試過下盤咁放心

6 9 遊行啦

成班反gel 笑死 早知今日 何必當初

原來你燈西嚟

2條飛中晒 頭10抽1派100
派錢之路有你有我
Btw想改名 但驚改完就轉走啲運

50蚊贏到50k有幾燈

柏雷素爾(客隊勝)
2.05

屌一球盤1.99

下半場 0：2好嗎

下半場真係唔知點補

Gchi
-6c

可以

69救濟 客勝 0-2-/1-2

客走到盤先算啦

2.5要唔要好

葡萄牙

冇買盤 陳蛇$100 柏雷-1

有我

牙朗

我我我我我我我了

主又射

日本咩陣

你中哂都係贏300 仲派100

主好似高2班波

佢中3x1

柏電入2球穿盤
穿埋1.5大啦

陳蛇會好後悔

6c

1-0

屌打唔入

10

Goalllllllllllllll

你老尾

goal

咁就唔同講法喇

1.5 -1

終於

笑 試下cup ?

多謝你

有錢玩援交了

笑死

好撚彩20mins 跳船補左fg

想買就入

說個笑話太陽神讓一球

3.14倍fg派錢

主盤全中

主win都可以接受
日本一陣小勝

要左即場1.5,2.5， 栢雷同我cup 佢老母

補飛等收錢

屌你老母 唉

比人456啦 垃圾

真係輸埋....

......

都係個句 志在開心 派錢就當積陰德
留意番我個名

追多球主 ng

agree

主勝重有1.6

今日咁猛太陽都輸咪撚叫太陽啦屌

都支持

支持愛援穿盤

-5c
2隊俾多5c plz!!!!!

14射5中

真係愛援

柏上盤
1.5大

太陽神 快啲刷角

引你買客

柏雷不敗 重心

笑撚到 買下盤真係唔洗睇了

柏上盤 可唔可以唔好場場都咁假 cls

Cup 1:3支持？

試下

中咗 頭5抽1 派100 過咗就唔好留名 唔該大家

1:2走盤已經夠

買下盤補飛了 太陽好勁會cup

5分鐘未追和 好驚假到1:0到尾

再推落去主ng
雷神廢到

屌你老母太陽神

岩岩1點我買半和2串1 佢老母44分鐘絕殺2：1

依家深盤輸鳩埋

-4c
快刷plz

下盤頂住

7c

-2c

-3C

上盤點補好

準備60分鐘紅格

9.5b 10.5b fast

刷角 刷角 刷角🚩🚩

7.5b 1.93 -1

太陽神走盤當贏

以後唔會再買柏雷

開即場 入波又唔派 做乜鳩？

主第二球

咩當贏 真係贏 原本0左啦

5.9賠 買栢雷盤不如試下次次買下盤等即場補栢雷勝

又出黎害人垃圾學人讓1球

笑死 愛媛又反底

和博唔博得過

主場得2射係咩事

10.5s

定啦都未完場 驚咩

好似作客...?
主場黎咩?

柏雷gel

1-3 ok?

1-2夠了，唔貪心

1:5更好

30mins
4角是夢嗎

咁樣就over左 假成咁嘅話

如果栢雷走到
我下場allin和其他

10角都不是夢

雷門都埋唔到

-3c

架仔有試陣呀

上呀援交妹

買對家盤啦
架仔上場先沉完

比多4c...

外圍轉左1/1.5

屌那星 1.5大阿。。。
開唔到就輸2注
我柏雷盤張飛掉左了

架仔去哂遊行 撚有人踢波咩

1:2未

轉左1/1.5盤

望客不如跳船買算啦

好

日乙唔好開比人買啦吊 日日伏

買咩

67分鍾仲係2射

愛ng高水

睇緊live, 覺得一球完

貼飛先 轉咗盤先買客

9.5s輕鬆

兩隊後防都痴線

客ng

中左搵援交妹

柏雷真係不如落日丙

跪求3#角🚩🚩！

9.5s頂唔頂到呢

Ok

1.5大開撚到未
佢老母閪

一隊柏雷 一隊千葉

手持主ng 9.5b 10.5b

等收錢

主ng準備收錢

千葉我估到入唔到波 但柏雷就真係估唔到又黎

敢唔敢買日本仔友賽 好似對親南美波都西

下盤

1.5大@ 2.19cashhhhhhh

屌

下次先啦

1:1

13 ok??

1-2 9.5s得唔得

lmlmlm

屌 1:1

角球雨來了！！

不了

屌買-1炸

單刀goall

柏雷easy gel

屌你唔係和波下話 主勝 上盤

屌你咁都1:1

屌你老母援交妹
唔撚屌你

1:1 =刷c gogogo

終於 不如1-2 比我走盤

Cashed

下盤+1都穩陣啦

唉屌食飯錢都冇

Gchi 1-2 1-3 plz

手住呀

好似有豬兜買上盤補左主勝

-3c 刷角未

和就爽yy了

平注700蚊 1.5大 上盤
輸60蚊今場

角球雨！！！

日本有久保建英wo

雷神上身

變左第2隊波

2.5/3b ready

停c間

買角細真係要練心 7.5s 8.5s

開上盤我ok?

日本出咗日本美斯堂安律

唔撚刷角既狗西足球

8.5b即係補返注止血先

柏狗突然發力 d波爽好多

雷神唔會走到盤阿
我要落去搵番張飛

叫我？

飛呢 係邊

8.5s

頂住

和呀!!!!!!!

有樣野我想講好耐

馬會即場投注版面從來都無顯示場波打到第幾分鐘
需知道即場賠率係建基於時間多寡
即使你睇住直播，買即場個下好易諗漏左時間性
好很狗

同我走盤 柏雷

見上盤炒左 補左9.5s

栢雷入多一粒

求走盤

8.5b -2c

快手入多球2.5大

1-2 1-3

日本美斯堂安律有無人信

主勝ok?

夠膽jiu1:2

屌班仆街刷下角會死？

老老實實如果1：2 1：3到真係好撚on9

手持7.5b 9.5s

唔ok

雷神加油

柏反cup我扮天線得得b個太陽

買咗愛媛1.8下盤 啱啱補咗2.5/3 入球大
無輸就算

9.5s 10.5s

1:3就應該係假波

客1：2完場上下盤有冇錢收

係馬會無

勁

叫糊

9.5s 練心

角球雨 -2c

救得一個得一個 泡菜u21盤✅
救得一個得一個 提子盤✅
救得一個得一個 好撚盤🍺
救得一個得一個 意粉u21盤✅
救得一個得一個 保加盤❌
救得一個得一個 愛爾蘭盤✅
救得一個得一個 烏克蘭盤✅
救得一個得一個 羅馬尼亞盤✅
救得一個得一個 格仔盤✅
救得一個得一個 冰島盤✅
救得一個得一個 支那女盤✅
救得一個得一個 美帝u21盤❌
聽日69不見不散 泡狗u21✅
大家加油 不散 未黎ge 即刻黎 日本盤

香港加油 大家不見不散

點會走到盤追和比假希望你地炸

-4c
2隊快手刷角plz!!!!

手持9.5s 上盤

唔補了 分分鐘打個和無得贏

7.5 8.5s

已經練左25分鐘

差d

jp 呢場nice

手持7.5s

走地仲即場低水平半 好撚鬼

8

8C

邊隊

應該仲有粒

雷神

馬會好撚小家，人地出面個網大大隻字用秘倒數
先唔講佢網頁聯賽績榜無顯示歐聯/降班積分區
香港要賭已經獨市仲要咁狗

是但一邊入多粒 比我走盤/收主勝ok?

9.5s練心

-1cc

平安鐘

巴打慘

不了 想睇笑話

-3c
2隊快手刷角plz!!!

終極紅格

比多球

愛綬失返2粒啦咁就

似和

-2C

外圍落番平半 似有波入

2-1

刷刷刷刷角 大陽神

21

都似

2:1 goalgoalgoal

屌你柏雷

嘩 即場輸死人

痴線2:1

爽！

真係比人入番

派我

緩交頂撚住

似主勝

屌你賤種柏刷角啦

成功能狗

7.5b等咗廿分鐘先開到

2.5/3b

中

呢場唔睇了

柏雷 刷角啦 唔刷點入波

9.5S 練心 快啲完

假希望

雷神又撚狗

-1cc gogogog

禁屌 一個反擊

屌 3rd goal

即場和 @4.6
10.5s
11.5s

主第4球

柏雷backlisted

狂刷2角啊🚩！！

愛狗 咁勁

18射8中 5射2中 屌你垃圾柏

做左燈閪

一齊 死 我11.5b

雷神仆街死 唔撚好入

刷角 刷角 刷角

柏雷2比3放哂d 閃卡上黎

31

311111

3:1

仆街雷狗殺我主NG

-1穿埋盤

俾人

屌 買唔切

Cls 3:1

發愛媛先係讓波

要34了

47分鐘主客入波，1.5，2.5大全部落飛 唔係假波邊個信

2.1賠1.5,4.5賠2.5
贏返半場個注錢好波

31 cls

有料

屌3.5球都有

秒入

做乜柒呀

笑

大波

屌日本波真係CLS

我要1cc呀…唔係要入波呀！

點估

屌啊 柏雷無料扮四條 仆街

呢場好撚似鹿兒島個場

買緩交妹ng我都可以買中第2球

2.5/3.5B GEL
終於追返一半

柏雷下下情願輸都唔篤出底線

刷多2角呀dllm

緩交讓人差唔多

求100

勁！

援交讓一球穿盤

求派

LM

一買即入...

刷角啦

巴打今日旺

Feel 到準備爆角細

秒入個巴打好旺
下場有無水?

下場？

陣間可能抽中你

9.5s 10.5s頂住

似完了

半0全4 日本波

主第5球

買咗日本下盤

膽小 補得1.5大
2.5b 成4.9倍

meeee

原來買柏雷買唔切 轉左大波

9.5

20射10中未見過緩交咁勁

援交妹好波

援交妹-1 cash

又係你

3-1

日本閪波

咩料

幾時幫幫小弟

41未

刷爆我7.5s 好撚波

中左

愛緩讓一球穿左盤了

主by

巴打又係開波無耐買?
我等多左陣
入球大細 星期日 4 FC愛媛 (主) 對 柏雷素爾 (客)
大 [2.5 球] @ 2.43
大 [3.5 球] @ 5.00 $200

mark低援交呢兩個後備殺手先

惦

仲要係兩個後備黎

雷神放棄了 潘狗goallll

你睇下2邊射門

lm 比主second goal撚

我係未開波買

一陣日本唔好贏

救得靚

-1ccc

客 嬲到攞個波踢人個頭

日本波信唔過 1800想飛

求抽

冰角

應該+4

我諗住輸硬
下半10 果時都覺得無希望
11果時反而覺得會12
無諗到係31

點解咁有信心 同買咁大？睇直播？

想俾人抽中

柏雷好撚仆街

特登擺3件非正選既後衛，仲要上陣只有一場

果然即輸3:1

撚賭仔撚到

柏雷素2真係blacklist 買親都閪 隊波重排到第七

中+4

賣分

想抽插你

one more

完未

派？加時都中

屌 刷角呀

我都係見到一比一即刻 心諗假希望
2:1。心諗仆街最衰唔敢貪 點知中

真心想知點解會咁

日本點睇

依場日本波係話比大家知轉頭要買蕯爾瓦多

1:1 果陣以為上盤有曙光....

4+

無人信日本美斯堂安律？

一陣6點有少少驚日本撚賭仔

刷角 刷角

2mins

補幾奈

呢場決定all in了 追數

久保建英先係

+4

是旦搵人比多球

Last 2 mins

快啲連刷兩角

日本仔半大！
派錢波

9c上

9.5S練心

我都係唔敢貪
本身有諗過400隊哂落3.5B
本身連輸14注,估唔到呢場回返一半血

2k 日本上盤

9999

9c

Wait 連輸14注?????

對家了

10cccccc

10cccccccccc

10c

11c fast

刷多隻啦刷多隻角

屌 連C雅

角大cashed

又補時爆9.5
上街反馬會屌你老母

要睇飛?

冇了 3:1 10c

朝早9.5又爆。依家又爆多次

okay

10.5s
11.5s

快ft

有人派未

單刀飛機

你派

cashed !!!!!!!!!!

咁樣炒飛機

日本半主

羊都唔4乞啦

面子

ft 未

差d 41

8成信心

完31 10c

9.5s都爆埋

9.5s....好心痛

一買細波角細就爆

下場再追援交妹

唔派點羊

小財唔出

上盤比狗買買

本來想贏少啲
比我食埋注全格入球大

1800 超重心 日本-1/-1.5

屌 又差個角球

柏雷近十場輸盤率80%一球以上盤未開過

日本 不了

屌 補時先黎爆 屌你老母

3:1 10c FT

6點下盤派錢波

屌又爆角

日本出正選？

爆完即完仇都冇得報

上場日本讓球半兩球 0比0

8.5b 9.5s11.5s

原口元氣正選 你話呢

比多一個鐘你咪又係輸報乜仇

Ching你岩岩先輸完 跟你對家

久保建英後備

補時有角就知出事，屌你老母

國際賽 05/06/2019 主 和 千里達 0:0(0:0) -1.5/-2 輸
國際賽 26/03/2019 主 勝 玻利維亞 1:0(0:0) -1/-1.5 輸

派唔切 屌
日本半主gg

睇陣無撚用
法國尋日有板你睇

日本唔出廢老

日本慣例第二輪其撚杯係大炒

今場一定博命

買大波

All in 日本了 今場會好正氣

屌你老母 最後一分鐘爆角

唔係友誼賽咩

日本有幾多買幾多 我屌

角細止少少血

日本 半主定盤穩d？

馬會快派啊

一齊?

日本對家

上次日本撚完 仲敢買

我會要盤

我老死出水未

係唔係搵緊反摩

頭先買太陽半客針左 果斷補左2.12倍1.5

其撚杯用黎試陣+選人

第二輪多數強攻

半主1.7食硬

雷神-1 對家穿盤

上盤1.85食埋會

想知反摩要咩

今日輸撚死 痴線

6點唔知

快啦反摩 買咩啊

2k 車左日本上盤了

同高士路一樣比人撚都仲要買

2.5k對家左

有冇人買日本對家

派咪有

9.5s爆

你就好 10.5b

唔好燈我日本 重心追數

上盤唔買，讓太多
下半場一會換廢老，就會hea

日本

已經中過柏狗二次伏今次第三次

上半2-0 3-0 ok?

日本波買到驚了 skip

9.5s 爆左 派唔到

爆一隻咪算 連角我屌穿佢個閪

日本讓二球但做2.5大，會唔會又玩野

架國半主

講完似和 比人連入兩球

1:0 2:0

日本最後30秒 1.85-》1.81

輸了

日本對家100%

屌1.99入左客盤

以後見到 似和 呢2個字
可以補大波

買小小算 友誼賽買到驚
老死似買下盤

下盤fat fat

次次想入ng都話賠率已變唔俾買，正狗會

想買澳女

通常最後點

日本full time 應該00

輸

日本學澳洲d衰野 唔開波

Japan!

你派我未

日本 同我大大力屌落去！

日職都例牌遲3分鐘

派你=比番狗會

中！

派左了

買左半主 主主

反摩有無買

屌你老母 最尾爆角仲未撚嬲完

邊個再jer 反摩就係鬼

未踢先輸道氣

接納

2063 波膽 星期日 5
日本(主) 對 薩爾瓦多(客)
波膽
0:0@12.00

$ 80.00

預左輸,但細注試下無妨
拖到下半場仲係00又可以補飛不敗

尊重啦

臨尾先落飛 = 臨急抱佛腳 = 衝動
所以多數jump

最後一注Japan!

jumped

日本比人㩒屌.................. 又針...

同路

唔夠信念唔敢買對家 抵輸

陳生 岩岩派完100 又比番狗會了 快撚到 拎去食飯唔好

開波唔夠1分鐘變10.5倍

你又Japan 針

日本屌打

補注客勝溝淡佢